試當真 為TVB合作伙伴

你地唔好再分黃藍
唔好再分化啦

成班柒頭日日係度吹奏

打手又要圍圈開會諗對拆

自推1／10

打手又留下負評

唔啱聽就話豪哥

CC台認證 搵藍錢唔計

話佢唔係黃 又負評
話佢係TVB合作伙伴（事實） 又負評

打手真多

有靚女唔計

日日豪哥 豪哥

豪狗就有隻

試當真好黃
同港鐵前線一樣咁黃

拍下tvb就藍咩死傻閪

搵藍絲有咩問題呀on9

你做乜分黃藍

我地唔講政治
只講事實真相

佢地真係幫TVB拍警劇MV
請問你呢條傻閪有咩高見呢